有奶共派燈神之稱既劉兆佳指：美國不會動用涉及金融的「核子手段」，俞懷松：新一輪制裁包括港交所 （388）

全國港澳研究會副會長劉兆佳早前指，認為美國不希望付出大代價又可表達不滿，相信美國不會動用涉及金融的「核子手段」；近期就陸續傳出，在港的中資銀行已紛紛採取措施遵守美國制裁命令，從而保障他們涉及的美元融資渠道及相關海外網絡。

被視為有份參與推動制裁的美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue），日前就在Twitter指，最新一輪制裁將很快來臨，更點名港交所 （388） 將成為受害者；加上美國總統特朗普上周以「go to hell」（去死）批評香港金融中心在中國控制之下的未來，令外界猜測是暗示下一波制裁或牽涉包括香港的企業，因而「連累」港交所。

都唔知係咪真係有呢個人

劉兆佳條傻仔講親都燈，做老董痣囊時，害撚到老董落台

劉兆佳2020年仲停留係公公猜想主子心態

好撚嘔心

劉兆佳的研究/教育成就接近零

因為係第一批奶共的知識份子所以中共狂升呢條友官

呢條友係專業的公公